名古屋中部北陸9月尾6日5夜

太約既地點係咁 跪求幫手睇睇work唔work/會唔會太chur/太多時間
諗住用昇龍道pass 順時針咁玩
Day 1: 16:40先落機 食完飯買完5 day pass 搭19:00 或者20:30 巴士去高山 宿高山
Day2: 高山+白川鄉 宿白川鄉
Day3: 金澤+富山 宿富山
Day4: 立山黑部 宿松本
Day5: 上高地 + 下呂溫泉 (去埋新高穗會唔會唔夠時間浪費左個溫泉?)
Day6: 名古屋 17:40 走人

有少少chur 我驚你答車都答到無心機
白川鄉無點燈唔值得過夜，作為去金澤嘅中途站停三四個鍾都好夠
其實高山，金澤都值得留耐啲
day 5 上高地都夠玩一日啦，風景真係好正，唔好咁快走

搭車方面之前玩九州都試過日日搭遠車 所以應該冇問題
如果係咁可能day2 直接訓金澤

求評more

想問下白川鄉會唔會有得寄存行李或者送去金澤既酒店?

因為我day2 會係高山check out 行高山之後 去白川鄉最後先去金澤 咁我D行李冇理由放係高山酒店寄存 最後要返轉頭拎